煙鏟係咪成身菌

比個煙鏟剪頭髮

剪時吸咗好煙臭味

之後就病病地

之前搭完成車煙咪既紅van又係咁

啲臭味入撚晒肉

吸太多致癌物

yes
酸臭嘅

香港哋人多
好難逼佢哋
都幾辛苦

好撚辛苦
又實係上呼吸道感染
屌